《煲底相見》—戰友們的約定〈原曲：就算世界無童話〉

「答應我，別發表死訊」，這是我第一句想到的歌詞。

由6月9日開始一直走來，有好多戰友被捕，亦有戰友犧牲性命。很灰，很失望，很無力。我記得我們要齊上齊落，我記得我們約定光復之日，一起到煲底除下眼罩口罩，望清楚一起發夢的手足，互相擁抱對方。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

「為來日煲底相見，讓自由遍地裡開花」，我們一起見證光復之日。

《煲底相見》MV：

《煲底相見》

原曲：就算世界無童話
改編填詞：山卡啦

夢見那雙黑色眼睛
再與我 上陣來險境
夢見滿街瘋狗叫聲
答應了 別到新屋嶺

若到某天感觸太慘
有戰友 有萬人分擔
未到抗爭的最終
答應我 別發表死訊

(why I smile cos you make me smile)
如真相最終得不到看待
而血債永被活埋封蓋
如純良人們難被記載
犧牲的不可節哀
香港會更加悲哀

望見戰友人齊嗎 脫下裝備會面他
為來日煲底相見 讓自由遍地裡開花
若答應我人齊嗎 約定煲下完成它
夢遊夢得心灰 也不准變卦

(why I smile cos you make me smile)
良知作抗爭可得到體諒
誰勇武割蓆換成鼓掌
如遊行人們沿路碰上
一起高呼聲最響
黑色覺醒般伸張

望見戰友人齊嗎 我用真面目示他
未來在煲底相見 盼望能夠共抱一下
若答應我人齊嗎 約定煲下完成它
望能復興香港 那天不再怕

(why I smile cos you make me smile)
夢見手足一起唱歌 我發覺 快樂才不多
直到某天煲底脫裝 人人能同座

push

手足加油

一齊加油﹗

不得了 眼濕濕😂 約實你啊 一定要係煲底見!!!

煲底見﹗

加油

一齊加油

出黎啦 三點喇

long time no see la

如真相最終得不到看待
而血債永被活埋封蓋
如純良人們難被記載
犧牲的不可節哀
香港會更加悲哀

fuck 喊左

好耐冇填詞啦

我可唔可以唱

夢見手足一起唱歌 我發覺 快樂仍很多
會唔會好D

可以唱

我意思係依3個月快樂嘅日子真係好少

好聽

光復香港之日，再喊過